[月經] 有無巴打試過八達通唔夠錢出唔到車場

無自動增值?

然後頂死晒後面

未見過有渣車既人唔搞自動增值

自動增值

有自動增值但係有啲車舊場無得自動增

有做自動 ,但試過個場唔support,卡住係閘口

自動增關尻車場事

我之前試過做零售 個客用八達通比 嘟唔到 佢話佢自動增值仲屌柒我
跟住其他客幫口屌返佢 話自動增值一日得一次 一日內用過就唔會再增 唔係部機問題

真係未聽過自動增值關部機事喎，邊個車場？

我試過信用卡出唔到

我就係負左錢，個日無層過，之後嘟唔到出車

彩頤居，圓方都無

跟住咪嗌機等人嚟收現金

其實你quote 佢做咩
都唔撚對題

之後咪叫呀姐，比cash佢，佢幫我嘟

會唔會負得太多？？

間中就中招, 停車場出閘機冇自動生值, 唔知係咪全部, 但大多數係. 入閘要留意八達通預額, 係做車主的浪漫

應該係唔比負數

時時刻刻都留意八達通餘額

不如問，有無試過唔見入場八達通

隨身袋定三張八達通

負8個幾